【春袋】國慶賽馬日，十月一，沙田馬場，約定你！

曾經，有連登仔話過馬場係春袋。

今日，我地約定
個日入場 發個國難財，好嗎？

推~

無人理個春袋

推

924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

有冇人~

留名睇取消

要求加入馬場

香港發大財

有 支持

每年十一都好多大陸人特登去馬場

多謝

睇下連登仔支唔支持先，唔支持就係咁先

何妖冇出馬
出師要有名 為搞而搞 博比班廢老屌？

g持

我要發國難財

我要國難財

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 十一賀佢老母

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

如果搞沙田，唔知tg 吹唔吹到去馬十埸

春袋都唔搞？

最鍾意玩春袋啦我

我都想講呢樣野 出師無名只係做衰自己
好似上次咁做何堯就成功得多

到時決定啦，日日入新城市商場瘋狂唱歌有鬼用咩，做咗咁多次。

轉個場，玩下馬場個春袋就啱，發個國難財

唔通你想國慶個日 馬場好開心咁賽馬，畀啲廢老賺哂啲錢，之後買摺櫈扑我地？

我要國難財

留名睇樓主大戰廢老

係沙田友大戰廢老

我要國難財

有無天祿先？

出師無名

推

沙田咁近個春袋都唔玩

好想入馬場睇賽馬

你想國慶個日廢老係沙田馬場贏錢呀

我要國難財

你班連登係唔係 想國慶個日廢老係沙田馬場贏錢呀

馬照跑？不了

On9 等比廢老打

屌你，講到係條街 無廢老打你咁。

你行多啲連儂牆先啦

年年國慶都有警察銀樂隊現場演奏

向馬照跑說不

我要國難財

我要馬場放tear gas

焦土 攪炒

唔係咁都唔buy呀

連登仔咁鍾意跑馬廢老架咩

不嬲啲廢老都係輸錢，輸錢唔好咩

真係多餘 本身10 1就有18區活動
一黎 難有人參加
又出師冇名
加上班廢老跑馬關你鬼事咩
取消左只會比人拎返做新聞
依家10月1又唔係冇活動比你去

焦土呀 攬炒呀

你老母係唔係連登仔嚟架屌

攬炒！！

咁大都春袋都唔搞，痴線架
好嬲呀

焦土

唔駛真係入馬場睇馬
火炭同馬場站無啦啦封站就得

我要國難財

我要焦土

唔lu, 要入港島同全部香港人一齊非法集結

個日個沙田站會一早封咗閘 ，封埋隧道

你叫班沙田柚點去？

十月一等班廢老去哂賭馬唔得閒理你 咁唔好咩

你又知既？ 我諗住行過去炸

你想畀個政府馬照跑呀，仲要係國慶個日？

未撚聽人鳩up喇
停左一日之後補返對政府跟本差別不大
為一粒隨時再生既春袋浪費左101？
不了

難得有個場group哂啲廢老 不知幾好

肯定個個識游水，玩維港泳啦

你想個政府國慶照馬跑？

好嬲呀

賭馬!!

贈㷫就係搞到佢冇馬跑咁小學雞？
未玩喇阿寶

大家唔好比佢馬照跑舞照跳

負評不推上一頁
十一做正經嘢好過

想睇下馬場站比人跳閘

仲話 唔好激嬲共產黨？

我要焦土 攬炒呀

咁都唔正經

塞機場阻住旅客又唔講？
機場同馬場一樣有noise

請廣傳！

幾時馬場變左春袋

我要焦土我要攬炒

咁唔做lu 反送中又得唔了藍絲支持 跳閘又害到黨鐵無錢賺 杯鳩藍絲店又害到人地家庭 不如乜都唔好做 好唔好
等你屋企變浮屍上新聞我都想比番你段廢話留言你睇

馬照跑仲唔係春袋？

多謝師兄

推！

機場一開始都係咁
為搞而搞

為noise呀

你想國慶個日馬照跑？

做乜鳩

Pish

沙田馬場，不了，又難入又難走，得黨鐵入去/步兵由火炭出發

雖然何妖冇馬出但都支持
好地地當正常賽馬日咪算
dllm兩場G3
想慶祝國慶？

荷蘭叻有無馬跑呀?

要查

10月1大撚把慶祝活動，入馬場托呀
明明有個地方儲起哂藍絲廢佬，專心做主線啦

咁大個慶祝活動睇唔到？

agger

冇馬跑有咩noise?
除左得罪馬迷有咩畫面出到黎？
維尼起北京見到香港冇馬跑實會好嬲喇
驚到賴屎添

早知唔請假
利申員工

發囉，中個3T起勢𡁻

連燈大把賭仔

推
賀佢老母

我要香港第二次無馬跑

焦土呀

賀佢老母呀

多謝支持！

仲有譚老倫同傻b

支持！

十一國慶 想去沙田馬場玩玩了

我要學賭馬

推 只有真相只有勝利 義士才能沉冤得雪

支持

馬照跑

好想去現場學賭馬

我都覺得馬場重要過機場

馬場起碼有幾千個勇武廢老
我地真係要夠人先好去

馬照跑 重要象徵

推到佢取消

沙田馬場俾狗圍一圍可以全部捉哂
自己考慮下值唔值得

到時決定
肯去 敢去就贏

國慶賽事喎我覺得要支持下

呀叻，呀倫啲馬都好似幾fit 等我刨下馬經先

不過何妖隻馬唔係到就唔好搞

人多就安全，人少你係十歲細路都唔安全

仲有呀叻呀倫要去支持吓

叻哥 譚伯啲馬 唔重要？

我準備買佢贏架啵

刨下馬經做下功課先

有D興趣

無謂周圍樹敵

等我刨完馬經，有心水之後再畀大家衡量下去唔去買馬

俾我係警察就一獲過捉哂
唔洗個個禮拜加班

我買佢獨贏

同馬場作對既係馬會同政府唔係我地。馬場又唔見得有幾春袋。

唔好激嬲政府呀笨，無謂樹敵

你逼到馬會取消又點? 佢提早取消可以搞過補賽 對佢有咩影響
本身十一已經咁多行動 分開哂D人有咩用

希望十一可以爆過七一
好耐我哋呢邊冇勁爆行動

係新城市商場就好安全。結果未又拉

你想個日國慶有馬跑？

不過國慶冇馬跑應該幾大影響下

我要個日無馬跑！！！

想知有咩影響

搞大佢

舞照跳 沒了 >煙花取消
馬照跑 沒了 >跑馬取消

一國兩制 完了

吹定風話去但唔去

到時前線現場決定

同意 之前咪傾好左plan a/b
唔知樓主係冇追POST定乜，冇端端又搞乜馬場姐

所以要搞鳩馬會？
馬會公開支持中國定捐錢比popo

如果佢有做我就絕對支持

去 最後取消就轉場

思考不足

我要plan c

同埋plan e-z

唔好推

我要國慶無馬跑

你無用不推文啵

天祿又要出咩?

Btw 我話你出師無名 你咪比個理由我
廢老校長/阿B有冇馬出

馬場班人有本事屌到個巴士司機反車
人唔夠就搏唔過

傾定先，我估會有

宜家得9月25嘅資料，未刨得10月1號嘅排位表。之後再講

屆時現場前線決定

有理由就可以考慮 無理由鳩搞就唔好啦

其實國慶有馬跑係on9，仲唔夠理由？

其實十日紅假 八日都有馬跑

國慶啵，你想有個日有馬跑咩

咁想鋪草皮咩你

支持 10。1 發財

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

上次因為何妖先成功咁先令佢比人插到仆街，愛賭嘅都憎佢
唔好得一想二變到有反效果

慶祝國慶？收梗皮啦

小弟唔賭馬既 只係想討論下單野既利弊
正如其他巴打講 十一本身都多活動
搞埋馬場只係增加戰線
而家仲要黑警+武警無限戰力 分薄手足未必係上策

同埋出師無名既行動 加強文宣負擔又影響國際聲譽
我覺得未係萬全之策咁解

我仲以為何君堯去到邊邊到就無運行
原來係因為示威者

係有冇馬跑對馬迷外對全世界都係完全wfc，為件咁既事分散101關注，辣著晒馬迷有乜撚用，有乜撚noise

國慶呢啲大日子大把野可以搞， 點解要搞呢班小眾

叫你唔好周圍樹敵=唔好同政府作對?
你覺得渣班有錢佬春袋，佢會出力幫你定出力幫政府?

國慶你唔搞中聯辦 驚？

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

焦土攬抄呀，你老母幫有錢人護春袋？

小眾？你有無入過馬場睇過呀？

冇話幫佢護
你渣佢春袋，佢幫我地既機會細過幫政府，明?

影響國際聲譽？ 你地塞機場個時啲旅客，無阻到唔影響國際聲譽咩？

當時係現場可以派人解說比旅客聽
對住班爛賭藍絲廢老只會變開片